有冇師兄識玩街霸？

其實d大技係點chok(會有角色大頭果隻）
想當年iOS版篤一篤個噴緊火既波就出到
Ps版本一直都chok唔到

玩Switch版SF2最新版有出技表

command list 不謝

就係睇左出技表都出唔到 淨係出到消哂藍色bar果招

咩角 咩game

對住出技表chok都出唔到 就例如軍佬招sonic boom 出技表話左右拳 但係出唔到 要軍佬向後行幾步再前+拳先出到

就例如ken 消哂藍色bar係兩下昇龍拳 但佢既大頭必殺技係連打幾十下再用火屬昇龍拳

街霸4？ 下前下前輕中重三個拳一齊㩒

街霸四同五唔同玩法

玩U街霸4啦,我可以同你玩,我PS4同電腦都有
街霸5?不了

Thx啊師兄 原來係要一齊㩒 咁軍佬個巨型sonic boom 又點出

點解5不了 4已經係時代眼淚

一開始要向後儲氣 可以斜下蹲下儲跟住前後前三個拳

唔該哂師兄解開我多年出唔到大既心結

sf5？不了

示弱block人一天復活page班友會係whatsapp群屌人，之後又上黎示弱

繼續老作, 笑死人

有本事

日期: 7月23日(星期日)

時間: 早上11時至下午7時

地點: Capa Concepts (香港九龍長沙灣青山道489-491號香港工業中心C座九樓12室, 荔枝角地鐵站B1出口)

8月香港白金賽CPT

出黎屌, 圍埋自己打飛機有咩意思, 係咪先
有本身出黎見見面, 或者約去benq show room, 任你揀
單單打打正一ON9仔

Jerry 個朵係Virtual on Virtual fighter 個陣已經臭撚晒
上個月又要搞人鐵拳
單單打打正一ON9仔
樣都未撚見到你, 對住部電腦搞屎棍

7月2刪page，7月3開返

講事實就block人？

唔係你講一樣做一樣 6 月30 日關page 乜都唔理，但之後又開返 加埋日日上黎係度呻 示晒弱 我呢d花生友根本唔會出聲

所以你呢D人真係冇撚用, 搵交嘈
你出唔出聲都冇分別, WFC
你大佬JERRY 都刪晒POST啦
得你係道吠

香港就係有你呢D人
鐵拳
街霸
拳皇
fightclub 解散
全部都發生過一模一樣事件
唔信就自己搵wikipedia
連wikipedia都有寫

真係多謝你班花生友

街霸4好難玩嫁,但黎幫格鬥GAME打低好好
黎啦一齊玩街霸4啦